[求Pizza推薦] 平時去開邊間餐廳食Pizza?

想問下大家平時去開餐廳食Pizza?
價錢如何? 堂食/外賣都得

想食下正宗意大利薄飯
得蕃茄醬同芝士果隻

Pizza express

paisano's pizza食開24吋

自己整

殺利媽

有款叫皇后xxxxpizza 就係得蕃茄同芝士 好好食

有冇價錢
每次見到都滿席 最終無入到去食

水牛

以前做pizza express
最多人叫北京填鴨個隻

大概100內

做緊
一個pizza 價錢好似100-150

平時佢地叫開比的食 我都唔知

我屌你老母臭閪 咪撚入黎搞事
右邊條友好似係nct

兩個都係

送比你

男人老狗

邊個講男人老狗唔可以鍾意mark bb

咪撚騎劫我個post 屌你老母